{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76380840638, 48.5574641069]}, "properties": {"point_geo": [48.5574641069, 7.76380840638], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>Bassin sportif de 50 m\u00e8tres 8 couloirs</li>\\n\\t<li>Mur mobile permettant la s\u00e9paration du bassin sportif : 16 couloirs de 25 m\u00e8tres</li>\\n\\t<li>Bassin loisirs 250 m\u00b2 \u00e9quip\u00e9 de banquettes \u00e0 bulles, bouillonnements, buses de massage, rideau d'eau</li>\\n\\t<li>Pataugeoire couverte 50 m\u00b2 avec petit toboggan et jeu d'eau</li>\\n\\t<li>Aire de jeux aquatiques ext\u00e9rieure</li>\\n\\t<li>Vestiaires et douches mixtes (4 cabines de douche individuelles)</li>\\n\\t<li>Les poussettes ne sont pas autoris\u00e9es dans les vestiaires, abords des bassins, espaces ext\u00e9rieurs. Un zone de stockage non surveill\u00e9e est disponible \u00e0 proximit\u00e9 du hall d'entr\u00e9e</li>\\n\\t<li>Des terrains de p\u00e9tanque, sandball et beach volley</li>\\n\\t<li>Toute l'ann\u00e9e : distributeurs de boissons chaudes, de boissons froides, de denr\u00e9es alimentaires</li>\\n\\t<li>Distributeur de mat\u00e9riel de natation : maillots de bain, bonnets, lunettes, pince-nez...</li>\\n</ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a href=\\\"/tarifs-piscines\\\" title=\\\"Tarifs des piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "1 rue de la Kibitzenau 67100 Strasbourg France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p>\\n\\n<p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "404_SPO_5", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<p>Piste Cyclable</p>\\n\\n<p>Tram : Ligne C, Arr\u00eats \\\"Gravi\u00e8re\\\" ou \\\"Kibitzenau\\\"</p>\\n\\n<p>Bus: Lignes 14 et 24, Arr\u00eat \\\"Polygone\\\"</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\"}", "mail": "piscine.kibitzenau@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684484", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Construite en 1965, la piscine de la Kibitzenau a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re piscine de l'agglom\u00e9ration construite depuis les Bains Municipaux au d\u00e9but du si\u00e8cle.</p>\\n\\n<p>Avec son bassin olympique et son bassin d'apprentissage, elle a permis \u00e0 plusieurs g\u00e9n\u00e9rations de strasbourgeois d'apprendre \u00e0 nager.</p>\\n\\n<p>La nouvelle piscine de la Kibitzenau a r\u00e9ouvert ses portes le samedi 12 juillet 2014 apr\u00e8s 24 mois de travaux et une restructuration compl\u00e8te ; elle va ainsi connaitre une seconde vie.</p>\\n\\n<p>La nouvelle piscine de la Kibitzenau propose dor\u00e9navant une offre compl\u00e8te, \u00e0 la fois sportive et familiale.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>L'offre familiale</strong></p>\\n\\n<p>Un tout nouveau hall s'ajoute aux espaces existants avec un bassin loisirs de 250 m<sup>2</sup>&nbsp;destin\u00e9 \u00e0 l'apprentissage de la natation, \u00e0 la d\u00e9tente et au jeu. Une pataugeoire ind\u00e9pendante de 50 m<sup>2</sup>&nbsp;avec un petit toboggan a \u00e9t\u00e9 construite dans cette extension pour accueillir les plus petits dans un cadre ludique et spacieux. Les enfants peuvent par ailleurs s'amuser, aux beaux jours, gr\u00e2ce \u00e0 une nouvelle aire de jeux aquatiques am\u00e9nag\u00e9e en ext\u00e9rieur.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>L'offre sportive</strong></p>\\n\\n<p>Au milieu du bassin sportif de 50 m\u00e8tres, un mur mobile est install\u00e9. Il permet la s\u00e9paration du bassin sportif en deux bassins de 25&nbsp;m\u00e8tres. L'inox, un mat\u00e9riau durable, esth\u00e9tique et facile d'entretien a remplac\u00e9 le carrelage.</p>\\n\\n<p>Ces bassins (25 m\u00e8tres et 50 m\u00e8tres) sont homologu\u00e9s pour l'accueil de comp\u00e9titions de niveau national.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>La d\u00e9tente pour tous</strong></p>\\n\\n<p>Le bassin loisirs est \u00e9quip\u00e9 de buses de massage, de rideaux d'eau, de banquettes \u00e0 bulles, de bouillonnements pour que petits et grands puissent s'y relaxer. Les adeptes du bain de soleil peuvent profiter de la terrasse en bois et des vastes espaces ext\u00e9rieurs engazonn\u00e9s.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>Une piscine plus s\u00fbre : le syst\u00e8me de d\u00e9tection des noyades</strong></p>\\n\\n<p>Des cam\u00e9ras a\u00e9riennes sont capables, en quelques secondes seulement, de d\u00e9tecter un nageur en difficult\u00e9 en dessous de la surface de l'eau et d'en avertir les ma\u00eetres-nageurs.</p>\\n\\n<p>La piscine de la Kibitzenau est la premi\u00e8re piscine de l'Eurom\u00e9tropole et m\u00eame d'Alsace \u00e0 \u00eatre \u00e9quip\u00e9e d'un tel dispositif.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>Une piscine plus saine</strong></p>\\n\\n<p>En compl\u00e9ment de la douche savonn\u00e9e obligatoire avant l'acc\u00e8s aux bassins, des solutions techniques performantes sont utilis\u00e9es pour offrir aux utilisateurs des conditions de nage plus agr\u00e9ables et plus saines.</p>\\n\\n<p>Le bassin sportif est \u00e9quip\u00e9 d'un <strong>d\u00e9chloraminateur</strong>. Ce syst\u00e8me d\u00e9truit les chloramines responsables de l'odeur irritante de l'eau.<br />\\nL'eau du bassin loisirs et de la pataugeoire est d\u00e9sinfect\u00e9e \u00e0 l'<strong>ozone</strong>. L'ozone est un oxydant tr\u00e8s puissant qui d\u00e9truit les bact\u00e9rie apport\u00e9es par les baigneurs. Il \u00e9vite la production de chloramines et donc les odeurs irritantes.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>De nouveaux usages pour am\u00e9liorer le confort</strong></p>\\n\\n<p>Une zone de d\u00e9chaussage est am\u00e9nag\u00e9e avant l'espace vestiaires, afin de contribuer \u00e0 une meilleure hygi\u00e8ne des sols.</p>\\n\\n<p>Les vestiaires et les douches sont dor\u00e9navant mixtes. Les parents et les enfants, quel que soit leur sexe, peuvent rester ensemble depuis l'entr\u00e9e de la piscine jusqu'aux bassins. Des cabines familles, \u00e9quip\u00e9es d'une table \u00e0 langer permettent aux parents et enfants de se changer confortablement. Quatre cabines individuelles de douches sont \u00e9galement disponibles.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p><strong>Les poussettes doivent rester dans le hall d'entr\u00e9e</strong></p>\\n\\n<p>Pour des raisons de propret\u00e9 et d'hygi\u00e8ne, les poussettes ne seront plus tol\u00e9r\u00e9es dans l'\u00e9tablissement (sauf dans le hall d'entr\u00e9e). Nous vous encourageons \u00e0 ne pas les emmener \u00e0 la piscine. Un espace de d\u00e9p\u00f4t non-surveill\u00e9 sera toutefois disponible.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<div><strong>Tendances d'affluence en p\u00e9riode scolaire</strong>\\n\\n<p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p>\\n\\n<p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/Kibitzenau.jpg/3abe1593-a1bb-86d3-4b8b-c26582e72ca9\\\"><img alt=\\\"Fr\u00e9quentation de la piscine de la Kibitzenau - bassin sportif\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Kibitzenau.jpg/3abe1593-a1bb-86d3-4b8b-c26582e72ca9\\\" style=\\\"width: 300px; height: 145px; float: left;\\\" /></a></p>\\n\\n<p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur les images pour les agrandir</p>\\n</div>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/1d13db14-3f0c-9d82-f741-74a9cb9ee3cd", "phone": "+33 (0)3 68 98 51 01", "serviceandactivities": "{\"fr_FR\": \"<p><strong>Equipements sportifs accessibles aux beaux jours :</strong></p>\\n\\n<ul>\\n\\t<li>Aire de jeux aquatiques</li>\\n\\t<li>Terrains de volley ball</li>\\n\\t<li>Jeux pour enfants</li>\\n\\t<li>Terrain de p\u00e9tanque</li>\\n\\t<li>Toute l'ann\u00e9e : distributeurs de boissons chaudes, de boissons froides, de denr\u00e9es alimentaires</li>\\n\\t<li>Distributeur de mat\u00e9riel de natation : maillots de bain, bonnets, lunettes, pince-nez ...</li>\\n\\t<li>Attention, en p\u00e9riode de forte fr\u00e9quentation, les lignes de nage et les animation peuvent \u00eatre supprim\u00e9es pour permettre \u00e0 chacun (familles, enfants) de se rafra\u00eechir.</li>\\n</ul>\"}", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine de la Kibitzenau", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-01-04\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"16:30\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-05-08\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-05-08\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"16:00\", \"startHour\": \"07:00\"}], \"endDate\": \"2021-04-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-04-05\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"16:00\", \"startHour\": \"07:00\"}], \"endDate\": \"2021-05-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Pont de l'Ascension\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-05-14\"}, {\"endDate\": \"2021-05-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-01\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-07-09\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-07-05\"}, {\"endDate\": \"2022-01-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-20\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"16:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"10:30\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Horaires habituels\"}}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"10:30\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"10:30\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"09:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-06-29\"}, {\"endDate\": \"2020-10-31\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"10:30\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.76750947125, 48.6011130871]}, "properties": {"point_geo": [48.6011130871, 7.76750947125], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<ul><li>un solarium d'hiver \u00e9quip\u00e9 de transats pour se relaxer apr\u00e8s la baignade et des bassins d'immersion permettant de se mettre \u00e0 l'eau \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du b\u00e2timent sans avoir \u00e0 passer par l'ext\u00e9rieur en hiver</li><li>un bassin sportif ext\u00e9rieur de 750 m\u00b2 ouvert toute l'ann\u00e9e (4 couloirs de 50 m et 4 couloirs de 25 m)</li><li>un bassin de bien-\u00eatre et apprentissage de 435 m\u00b2, accessible du printemps \u00e0 l'automne, \u00e9quip\u00e9 de banquettes \u00e0 bulles, bouillonnements, buses de massage, cols de cygne, jacuzzi.</li><li>deux bassins d'\u00e9t\u00e9 de 620 m\u00b2 accueillant parents et enfants</li><li>des \u00e9quipements sportifs accessibles aux beaux jours&nbsp;: aire de jeux aquatiques, terrains de volley-ball, terrain de p\u00e9tanque, table de ping-pong, restauration</li></ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a title=\\\"Tarifs des piscines\\\" href=\\\"/tarifs-piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "8 rue Pierre Coubertin 67000 Strasbourg France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p><p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "408_SPO_9", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<ul><li>Tram E, arr\u00eat Parlement europ\u00e9en</li><li>Piste cyclable</li></ul>\"}", "mail": "piscine.wacken@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684492", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Ouverte depuis 1981, la piscine du Wacken a connu une reconstruction compl\u00e8te entre septembre 2011 et l'automne 2012. Depuis le 26 novembre 2012, elle est ouverte dans sa nouvelle configuration.</p><p>La piscine au fonctionnement estival est transform\u00e9e en piscine nordique chauff\u00e9e. Le concept : trois saisons, trois offres.</p><p>Un nouveau b\u00e2timent regroupant les fonctions d'accueil, les vestiaires, douches accueille les baigneurs toute l'ann\u00e9e. Pour la d\u00e9tente, un solarium d'hiver est \u00e9quip\u00e9 de transats pour se relaxer apr\u00e8s la baignade. Des bassins d'immersion permettent de se mettre \u00e0 l'eau \u00e0 l'int\u00e9rieur du b\u00e2timent sans avoir \u00e0 passer par l'ext\u00e9rieur en hiver.</p><p>Un bassin sportif est ouvert toute l'ann\u00e9e et permet aux nageurs de pratiquer leur activit\u00e9 favorite au grand air.&nbsp;En p\u00e9riode estivale, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ce bassin n'est pas accessible aux enfants non-nageurs (seuls ou accompagn\u00e9s).</p><p>Un bassin de bien-\u00eatre et apprentissage est accessible du printemps \u00e0 l'automne. Equip\u00e9 de banquettes \u00e0 bulles, cols de cygnes, bouillonnements, buses de massage, il permet de passer un agr\u00e9able moment de d\u00e9tente. En p\u00e9riode estivale, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ce bassin n'est pas accessible aux enfants non-nageurs (seuls ou accompagn\u00e9s).</p><p>Aux beaux jours, deux bassins d'\u00e9t\u00e9 dont la profondeur n'exc\u00e9de g\u00e9n\u00e9ralement pas un m\u00e8tre accueillent parents et enfants. Des jeux d'eau ext\u00e9rieurs compl\u00e9tent l'offre pour les enfants.</p><p>Des vestiaires, sanitaires, douches et casiers seront r\u00e9partis sur le solarium v\u00e9g\u00e9tal pour que les usagers puissent se changer au plus pr\u00e8s des bassins et des espaces de repos.</p><p>En p\u00e9riode d'affluence, les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et les usagers en possession de badges (abonnements et forfaits) b\u00e9n\u00e9ficient d'une file d'attente d\u00e9di\u00e9e.</p><p>Comme l'ensemble des piscines publiques fran\u00e7aises, la piscine du Wacken est soumise \u00e0 une fr\u00e9quentation maximale instantan\u00e9e qui d\u00e9pend du nombre de bassins ouverts. D\u00e8s lors que cette fr\u00e9quentation maximale est atteinte, l'acc\u00e8s \u00e0 la piscine est bloqu\u00e9 en attendant que d'autres usagers la quittent. Dans cette situation, une seule file d'attente est maintenue. Seules les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite acc\u00e8dent prioritairement \u00e0 la piscine.</p><h3>Tendances d'affluence en p\u00e9riode scolaire</h3><p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p><p><a href=\\\"/documents/976405/1589165/Wacken_mi-saison.jpg/2ec18d1f-f764-80cd-24cf-c9c67981690d\\\">Consulter la fr\u00e9quentation de la piscine - mi-saison (JPG)</a><br /><a href=\\\"/documents/976405/1589165/Wacken_hiver.jpg/319df5a0-0fbd-d109-3040-fdb40fdf9e01\\\">Consulter la fr\u00e9quentation de la piscine - hiver (JPG)</a></p><p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/Wacken_mi-saison.jpg/2ec18d1f-f764-80cd-24cf-c9c67981690d\\\"><img alt=\\\"Fr\u00e9quentation de la piscine du Wacken - mi-saison\\\" style=\\\"width:300px; height:145px; float:left\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Wacken_mi-saison.jpg/2ec18d1f-f764-80cd-24cf-c9c67981690d\\\" /></a></p><p><a 976405=\\\"\\\" 1589165=\\\"\\\" 319df5a0-0fbd-d109-3040-fdb40fdf9e01=\\\"\\\" class=\\\"magnific-popup\\\" documents=\\\"\\\" wacken_hiver.jpg=\\\"\\\"><img alt=\\\"Fr\u00e9quentation de la piscine du Wacken - hiver\\\" style=\\\"width:300px; height:145px; float:left\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Wacken_hiver.jpg/319df5a0-0fbd-d109-3040-fdb40fdf9e01\\\" /></a></p><p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur les images pour les agrandir</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/261db72d-9a6c-d292-0030-8916e5d109cc", "phone": "+33 (0)3 68 98 52 05", "serviceandactivities": "{\"fr_FR\": \"<div><strong>Equipements sportifs accessibles aux beaux jours :</strong></div><div>\u00a0</div><ul><li>Aire de jeux aquatiques</li><li>Terrains de volley ball</li><li>Jeux pour enfants</li><li>Terrain de p\u00e9tanque</li></ul><p>\u00a0</p><ul><li>Restauration en \u00e9t\u00e9</li><li>Toute l'ann\u00e9e : distributeurs de boissons chaudes, de boissons froides, de denr\u00e9es alimentaires</li><li>Distributeur de mat\u00e9riel de natation : maillots de bain, bonnets, lunettes, pince-nez ...</li><li>Attention, en p\u00e9riode de forte fr\u00e9quentation, les lignes de nage et les animation peuvent \u00eatre supprim\u00e9es pour permettre \u00e0 chacun (familles, enfants) de se rafra\u00eechir.</li></ul>\"}", "accessforelder": 1, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine du Wacken", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-03-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-03-08\"}, {\"endDate\": \"2021-09-29\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-09-20\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-30\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaires sp\u00e9cifiques de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-28\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-31\"}, {\"endDate\": \"2021-01-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-01-01\"}, {\"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Fermeture du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"endDate\": \"2021-05-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-11\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-24\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-31\"}, {\"endDate\": \"2021-12-26\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jours f\u00e9ri\u00e9s\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-25\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-30\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-27\"}, {\"endDate\": \"2022-01-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2022-01-01\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-24\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"15:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"16:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"15:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"16:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode mi-saison\"}}, {\"endDate\": \"2021-03-15\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"14:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"14:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode hivernale\"}, \"startDate\": \"2021-03-01\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode estivale\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2020-09-13\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode semi-estivale\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}, {\"endDate\": \"2021-02-28\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode de confinement\"}, \"startDate\": \"2020-12-02\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.72908979087, 48.6123770721]}, "properties": {"point_geo": [48.6123770721, 7.72908979087], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>un bassin olympique couvert homologu\u00e9 de 50m sur 21m sur 8 couloirs</li>\\n\\t<li>un petit bassin d\u2019initiation de 240m<sup>2</sup> pour l\u2019accueil des \u00e9coles et des animations</li>\\n\\t<li>une fosse \u00e0 plongeon de 350m<sup>2</sup> avec tremplins de 1m et 3m et 3 plates-formes de 5m, 7,5m et 10m</li>\\n\\t<li>des gradins pouvant accueillir 2200 spectateurs, 1875 en places assises</li>\\n\\t<li>des espaces ext\u00e9rieurs am\u00e9nag\u00e9s : pelouse, terrain de volley, tennis de table, baby foot et aire de jeu</li>\\n\\t<li>des distributeurs de boissons chaudes et froides, d\u2019alimentation et de mat\u00e9riel de natation</li>\\n</ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a href=\\\"/tarifs-piscines\\\" title=\\\"Tarifs des piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "9 rue de Turenne 67300 Schiltigheim France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p>\\n\\n<p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\"}", "idsurfs": "401_SPO_2", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<p><u>Piste cyclable</u></p>\\n\\n<p><u>Bus</u> : Lignes 6 et 60, Arr\u00eats \\\"Ecrivains\\\" et \\\"Poincar\u00e9\\\" / Ligne 50, Arr\u00eat \\\"Ecrivains\\\"</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\"}", "mail": "centre.nautique.schiltigheim@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684478", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Le centre nautique de Schiltigheim a rouvert en septembre 2015 apr\u00e8s 14 mois de fermeture pour la r\u00e9alisation d\u2019importants travaux de modernisation et de r\u00e9duction de consommation \u00e9nerg\u00e9- tique.</p>\\n\\n<p>Le hall d\u2019entr\u00e9e a \u00e9t\u00e9 reconfigur\u00e9 et rendu plus fonctionnel pour donner davantage d\u2019espace et de confort. Les vestiaires ont \u00e9t\u00e9 int\u00e9gralement reconstruits : zone de d\u00e9chaussage, nouvelles cabines, casiers \u00e9lectroniques, nouvelles zones de douches. Les vestiaires du grand public sont d\u00e9sormais mixtes. Des vestiaires collectifs ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9s pour accueillir plus confortablement les \u00e9coles.</p>\\n\\n<p>Pour permettre une importante r\u00e9duction des d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques, toutes les baies vitr\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9es et les fa\u00e7ades ont \u00e9t\u00e9 isol\u00e9es.</p>\\n\\n<h3>Tendances de fr\u00e9quentation de la piscine de Schiltigheim</h3>\\n\\n<p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p>\\n\\n<p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/schiltigheim_scolaire.jpg/77abfca5-addb-c946-d8f4-0a4e5cc35359\\\"><img alt=\\\"Tendances de fr\u00e9quentation - Schiltigheim\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/schiltigheim_scolaire.jpg/77abfca5-addb-c946-d8f4-0a4e5cc35359\\\" style=\\\"width: 300px; height: 116px;\\\" /></a></p>\\n\\n<p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur l'image pour l'agrandir</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/67b94573-fc62-2117-a0b7-c37e3a4e6d38", "phone": "+33 (0)3 68 98 52 04", "serviceandactivities": "{\"fr_FR\": \"<p>L\u2019\u00e9tablissement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un tank \u00e0 ramer de 8 places pour l\u2019entra\u00eenement hivernal des clubs d\u2019aviron et de cano\u00eb kayak, et accueille \u00e9galement le dojo d\u00e9partemental et une salle de billard.</p>\\n\\n<p>Le centre nautique de Schiltigheim est l\u2019une des piscines pouvant accueillir le plus de spectateurs en France. Elle a ainsi pu accueillir les Championnats d\u2019Europe de natation en 1987, les Championnats de France en 2011 et 2017, et l\u2019\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision \\\"Splash le grand plongeon\\\" en 2013.</p>\\n\\n<p>La piscine est \u00e9galement le th\u00e9\u00e2tre du spectacle annuel du Ballet nautique de Strasbourg qui se d\u00e9roule en fin d\u2019ann\u00e9e.</p>\"}", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Centre nautique de Schiltigheim", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-01-04\"}, {\"endDate\": \"2021-07-04\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-06-28\"}, {\"endDate\": \"2022-01-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-20\"}, {\"endDate\": \"2021-05-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-01\"}, {\"endDate\": \"2021-05-08\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-08\"}, {\"endDate\": \"2021-07-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-07-14\"}, {\"endDate\": \"2021-08-15\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-08-15\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-11\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Horaires habituels\"}}, {\"endDate\": \"2020-10-31\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de Printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-09-06\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode du 31 ao\u00fbt au 6 septembre\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"22:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"06:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"13:45\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode estivale\"}, \"startDate\": \"2020-06-15\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78917997795, 48.6173032255]}, "properties": {"point_geo": [48.6173032255, 7.78917997795], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>Piscine couverte d\u00e9couvrable.</li>\\n\\t<li>Bassin de 25&nbsp;m x 10&nbsp;m, soit 4 lignes d'eau.</li>\\n\\t<li>Fr\u00e9quentation maximale instantan\u00e9e&nbsp;: 250 personnes.</li>\\n\\t<li>Espace ext\u00e9rieur&nbsp;: pelouse, pataugeoire, pelouse, tennis de table, aire de jeux.</li>\\n</ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a href=\\\"/tarifs-piscines\\\" title=\\\"Tarifs des piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "210 route de La Wantzenau 67000 Strasbourg France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p>\\n\\n<p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "405_SPO_6", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>Bus 15a, 30 ou 72&nbsp;: arr\u00eat Robertsau Sainte-Anne</li>\\n\\t<li>Piste cyclable</li>\\n</ul>\"}", "mail": "piscine.robertsau@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684486", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Ouverture de la piscine en 1977.</p>\\n\\n<p>Piscine du type \\\"plan 1000 piscines\\\", la piscine de la Robertsau s'int\u00e8gre aux installations du centre sportif de la Robertsau.</p>\\n\\n<h3>Tendances de fr\u00e9quentation de la piscine de la Robertsau</h3>\\n\\n<p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p>\\n\\n<p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/Robertsau.jpg/50860423-3f73-cb45-9e49-6a14f922d36b\\\"><img alt=\\\"Tendances de fr\u00e9quentation - Robertsau\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Robertsau.jpg/50860423-3f73-cb45-9e49-6a14f922d36b\\\" style=\\\"width: 300px; height: 116px;\\\" /></a></p>\\n\\n<p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur l'image pour l'agrandir</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/2bf1de97-db99-aac8-f857-7612202563e4", "phone": "+33 (0)3 88 31 32 33", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine de la Robertsau", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2020-10-30\"}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-03-01\"}, {\"endDate\": \"2021-08-29\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-08-23\"}, {\"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Fermeture du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"endDate\": \"2021-05-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-01\"}, {\"endDate\": \"2021-05-08\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-08\"}, {\"endDate\": \"2021-05-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Pont de l'Ascension\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-13\"}, {\"endDate\": \"2021-05-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-24\"}, {\"endDate\": \"2021-07-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-07-14\"}, {\"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-11\"}, {\"endDate\": \"2022-01-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Fermeture de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-24\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"08:40\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Horaires habituels\"}}, {\"endDate\": \"2021-02-28\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"11:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2020-10-31\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}, {\"endDate\": \"2020-08-23\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"10:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"09:15\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"09:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:15\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:15\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"09:15\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de Printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-01-05\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de No\u00ebl (attention, piscine ferm\u00e9e du 24 d\u00e9cembre au 1er janvier)\"}, \"startDate\": \"2019-12-23\"}, {\"endDate\": \"2020-09-06\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"07:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode du 31 ao\u00fbt au 6 septembre\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.71203524662, 48.5473112963]}, "properties": {"point_geo": [48.5473112963, 7.71203524662], "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a title=\\\"Tarifs des piscines\\\" href=\\\"/tarifs-piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "8 quai Heydt 67540 Ostwald France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p><p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:15\"}, {\"endHour\": \"21:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"19:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"15:30\"}, {\"endHour\": \"11:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:15\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Horaires habituels\"}}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2020-10-31\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}, {\"endDate\": \"2020-09-06\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"21:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"18:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode du 31 ao\u00fbt au 6 septembre\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}]", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<p>Bus 13, arr\u00eat : Vernois Mangold</p><p>Tram B, arr\u00eat : Ostwald - H\u00f4tel de Ville</p><p>Piste cyclable</p>\"}", "mail": "piscine.ostwald@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684490", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Inaugur\u00e9e en janvier 2012 apr\u00e8s 10 mois de travaux, la piscine d'Ostwald est la premi\u00e8re piscine r\u00e9nov\u00e9e dans le cadre du plan piscines. Elle offre d\u00e9sormais un hall d'accueil g\u00e9n\u00e9reux, des vestiaires mixtes \u00e9quip\u00e9s une cabine familiale. Deux grands vestiaires collectifs peuvent accueillir les groupes et le public en p\u00e9riode de forte fr\u00e9quentation.</p><p>Les installations techniques r\u00e9nov\u00e9es am\u00e9liorent sensiblement le confort dans les vestiaires et au bassin. Un dechloraminateur permet de limiter des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables au bassin et rend l'air plus respirable.</p><p>La nouvelle piscine d'Ostwald inaugure de nouveaux principes d'utilisation des piscines: zone de d\u00e9chaussage avant l'acc\u00e8s aux vestiaires, mixit\u00e9 des vestiaires et des douches, obligation de douche savonn\u00e9e avant d'acc\u00e9der au bassin.</p><h3>Tendances de fr\u00e9quentation de la piscine d'Ostwald</h3><p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p><p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/Ostwald.jpg/412b44bd-b14e-d648-5d58-0480c1858f1d\\\"><img alt=\\\"Tendances de fr\u00e9quentation - Ostwald\\\" style=\\\"width: 300px; height: 116px;\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Ostwald.jpg/412b44bd-b14e-d648-5d58-0480c1858f1d\\\" /></a></p><p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur l'image pour l'agrandir</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/caf7cb51-b613-720f-72a2-2bf4bd693fc4", "phone": "+33 (0)3 68 98 52 03", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine d'Ostwald", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-01-03\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2020-12-21\"}, {\"endDate\": \"2021-06-27\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-06-21\"}, {\"endDate\": \"2022-01-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-20\"}, {\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-01-04\"}, {\"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Fermeture du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"endDate\": \"2021-05-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-01\"}, {\"endDate\": \"2021-05-08\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-08\"}, {\"endDate\": \"2021-05-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode de l'Ascension\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-13\"}, {\"endDate\": \"2021-05-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-24\"}, {\"endDate\": \"2021-08-15\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-08-15\"}, {\"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-11\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "idsurfs": "407_SPO_8"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69324795812, 48.5983064284]}, "properties": {"point_geo": [48.5983064284, 7.69324795812], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>Fr\u00e9quentation maximale instantan\u00e9e en hiver : 500 personnes.</li>\\n\\t<li>Fr\u00e9quentation maximale instantan\u00e9e en \u00e9t\u00e9 : 1300 personnes</li>\\n\\t<li>Espaces ext\u00e9rieurs : terrains de beach-soccer, terrain de p\u00e9tanque, jeux d'eau pour enfants</li>\\n</ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a href=\\\"/tarifs-piscines\\\" title=\\\"Tarifs des piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "Rue Baden-Powell 67200 Strasbourg France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p>\\n\\n<p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "402_SPO_3", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li><span style=\\\"line-height: 1.4;\\\">Tram A&nbsp;: arr\u00eat Parc des Sports</span></li>\\n\\t<li>Bus 17&nbsp;: arr\u00eat Banlieue</li>\\n\\t<li>Bus 70 et 70a : arr\u00eat Parc des Sports</li>\\n\\t<li>Autoroute A351&nbsp;: sortie Centre Sportif</li>\\n</ul>\"}", "mail": "AquaGlisse-PiscineDeHautepierre@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684480", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>Mise en service en 1987, la piscine de Hautepierre a \u00e9t\u00e9&nbsp;enti\u00e8rement reconstruite et \u00e9tendue entre 2015 et 2018</p>\\n\\n<p>Le hall d'entr\u00e9e aux dimensions plus g\u00e9n\u00e9reuses offre d\u00e9sormais une vue directe sur le bassin int\u00e9rieur. Un local destin\u00e9 au stockage des poussettes (interdites dans les vestiaires et au bord des bassins) est accessible depuis le hall. Des distributeurs de mat\u00e9riel de natation, boissons et alimentation \u00e9quipent cet espace.</p>\\n\\n<p>Des vestiaires collectifs (pour les \u00e9coles) et individuels mixtes pour le grand public permettent \u00e0 chacun de de mettre confortablement en tenue de bain.</p>\\n\\n<p>Apr\u00e8s avoir travers\u00e9 les toilettes (hommes et dames) et les douches mixtes, vous acc\u00e9dez au bassin int\u00e9rieur. Ce bassin a vu sa profondeur r\u00e9duite afin de faciliter l'apprentissage de la natation et permettre le d\u00e9roulement des activit\u00e9s. Une rampe en pente douce \u00e9quip\u00e9e de mains courantes permet un acc\u00e8s ais\u00e9 au bassin pour les personnes se d\u00e9pla\u00e7ant difficilement.</p>\\n\\n<p>Le toboggan trouve sa place dans la halle int\u00e9rieure, \u00e0 proximit\u00e9 du bassin.</p>\\n\\n<p>A l'ext\u00e9rieur un bassin nordique de 25 m\u00e8tres x 25 m\u00e8tres (10 couloirs) est ouvert toute l'ann\u00e9e sur une tr\u00e8s large amplitude d'ouverture (pr\u00e8s de 80 heures hebdomadaires). Il est accessible depuis un bassin d'immersion \u00e0 l'int\u00e9rieur du b\u00e2timent ... on se met \u00e0 l'eau au chaud !</p>\\n\\n<p>Un vaste solarium engazonn\u00e9 et arbor\u00e9 est accessible aux beaux jours. Des vestiaires d'\u00e9t\u00e9 sont accessibles (cabines, casiers, sanitaires et douches) diretement depuis le hall d'entr\u00e9e.</p>\\n\\n<p>En p\u00e9riode estivale des jeux d'eau et jeux secs sont accessibles aux les plus petits. Les plus grands profitent d'un terrain de beach-soccer, de&nbsp;tables de ping-pong et d'un terrain de p\u00e9tanque.</p>\\n\\n<p>Enfin un service de vente \u00e0 emporter est ouvert aux beaux jours<br />\\n&nbsp;</p>\\n\\n<p>A l'\u00e9t\u00e9 2021, l'offre sera encore \u00e9tendue : les familles et les enfants profiteront de 3 nouveaux bassins.</p>\\n\\n<p>&nbsp; &nbsp; - un bassin de 140m\u00b2 \u00e0 fond mobile (de 0 cm \u00e0 150 cm de profondeur), \u00e9quip\u00e9 de cols de cygnes, de buses de massage</p>\\n\\n<p>&nbsp; &nbsp; - un bassin d\u00e9couverte de profondeur maximale 80 cm</p>\\n\\n<p>&nbsp; &nbsp; - une pataugeoire de profondeur maximale de 40cm, \u00e9quip\u00e9e d'un petit toboggan, d'un champignon, d'un serpent cracheur d'eau</p>\\n\\n<p>&nbsp;</p>\\n\\n<p>Un pentgaliss ext\u00e9rieur compl\u00e9tera l'offre estivale.</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/20160/580676/0/1ef56535-f08f-9b05-4c20-fcfcf0cf3356", "phone": "+33 (0)3 68 98 51 87", "serviceandactivities": "{\"fr_FR\": \"<p>- Distributeur de mat\u00e9riel de natation</p>\\n\\n<p>- Distributeur de boissons chaudes et froides</p>\\n\\n<p>- Distributeur alimentation</p>\\n\\n<p>- Buvette ext\u00e9rieure en p\u00e9riode estivale</p>\"}", "accessforelder": 1, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine de Hautepierre", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-03-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"startHour\": \"09:00\"}], \"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-11-11\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"startHour\": \"09:00\"}], \"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-04-05\"}, {\"endDate\": \"2021-09-12\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-09-01\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-24\"}, {\"endDate\": \"2020-12-26\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jours f\u00e9ri\u00e9s\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2020-12-25\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"16:30\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-27\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-27\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-30\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-28\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2020-12-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2020-12-31\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-24\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-31\"}, {\"endDate\": \"2021-12-26\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jours f\u00e9ri\u00e9s\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-25\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-30\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaires sp\u00e9cifiques de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-27\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode scolaire\"}}, {\"endDate\": \"2020-10-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"11:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"20:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de Printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"20:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"09:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2021-02-28\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode de confinement (hors p\u00e9riode des vacances)\"}, \"startDate\": \"2020-12-02\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70187167931, 48.5304900493]}, "properties": {"point_geo": [48.5304900493, 7.70187167931], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<p>Fr\u00e9quentation maximale instantan\u00e9e : 250 personnes.</p>\\n\\n<ul>\\n\\t<li>Espaces ext\u00e9rieurs: table de ping pong, aire de jeux</li>\\n\\t<li>Piscine d\u00e9couvrable</li>\\n\\t<li>Solarium v\u00e9g\u00e9tal</li>\\n\\t<li>Bassin de 25 m, 4 couloirs</li>\\n</ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a href=\\\"/tarifs-piscines\\\" title=\\\"Tarifs des piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "Rue du 23 Novembre 67400 Illkirch-Graffenstaden France", "accessforwheelchair": 0, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p>\\n\\n<p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p>\\n\\n<p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "403_SPO_4", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<ul>\\n\\t<li>Bus 13 : arr\u00eat 23 novembre</li>\\n\\t<li>Bus 57 : arr\u00eat 23 novembre</li>\\n\\t<li>Bus 62 : arr\u00eat 23 novembre</li>\\n</ul>\"}", "mail": "piscine.hardt@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684482", "description": "{\"fr_FR\": \"<p>A l'entr\u00e9e d'un vaste espace vert, la piscine de la Hardt se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du plan d'eau du lac Achard.<br />\\nAux beaux jours, l'acc\u00e8s au solarium v\u00e9g\u00e9tal permet de passer d'agr\u00e9ables moments de d\u00e9tente dans un environnement verdoyant.</p>\\n\\n<h3>Tendances de fr\u00e9quentation de la piscine de la Hardt</h3>\\n\\n<p>Cliquez sur le tableau ci-dessous pour conna\u00eetre les tendances de fr\u00e9quentation en p\u00e9riode scolaire. Ce tableau est indicatif, les tendances sont fortement d\u00e9pendantes de la m\u00e9t\u00e9o.</p>\\n\\n<p><a class=\\\"magnific-popup\\\" href=\\\"/documents/976405/1589165/Hardt.jpg/ded71815-2325-62d6-4258-1d1b559efedb\\\"><img alt=\\\"Tendances de fr\u00e9quentation - piscine de la Hardt\\\" src=\\\"/documents/976405/1589165/Hardt.jpg/ded71815-2325-62d6-4258-1d1b559efedb\\\" style=\\\"width: 300px; height: 116px;\\\" /></a></p>\\n\\n<p style=\\\"font-style: italic;\\\">Cliquez sur l'image pour l'agrandir</p>\"}", "accessfordeaf": 0, "phone": "+33 (0)3 88 66 24 16", "serviceandactivities": "{}", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine de la Hardt", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2020-10-30\"}, {\"endDate\": \"2021-05-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2021-10-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-10-25\"}, {\"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Fermeture du week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"endDate\": \"2021-05-08\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-08\"}, {\"endDate\": \"2021-05-13\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-13\"}, {\"endDate\": \"2021-07-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-07-14\"}, {\"endDate\": \"2021-08-15\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-08-15\"}, {\"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour F\u00e9rie\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-11-11\"}, {\"endDate\": \"2022-01-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-24\"}, {\"endDate\": \"2021-05-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Pont de l'Ascension\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-05-14\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"14:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-05-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-05-24\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"17:30\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"17:30\"}, {\"endHour\": \"13:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Horaires habituels\"}}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2020-10-26\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:30\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2020-10-19\"}, {\"endDate\": \"2021-01-03\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de No\u00ebl (attention, piscine ferm\u00e9e du 24 d\u00e9cembre au 1er janvier)\"}, \"startDate\": \"2020-12-21\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de Printemps\"}, \"startDate\": \"2021-05-03\"}, {\"endDate\": \"2020-09-06\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:15\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"13:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode du 31 ao\u00fbt au 6 septembre\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}]"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.68157667603, 48.5628668947]}, "properties": {"point_geo": [48.5628668947, 7.68157667603], "characteristics": "{\"fr_FR\": \"<p>Une piscine \\\"tournesol\\\" couverte d\u00e9couvrable avec :</p><ul><li>un bassin sportif de 250 m2</li><li>un bassin loisirs de 125 m2</li><li>une pataugeoire de 55 m2</li><li>des espaces ext\u00e9rieurs avec un solarium et une aire de jeux aquatiques</li><li>des distributeurs de boissons chaudes et froides, d\u2019alimentation et de mat\u00e9riel de natation</li></ul>\"}", "additionalinformation": "{\"fr_FR\": \"<p><a title=\\\"Tarifs des piscines\\\" href=\\\"/tarifs-piscines\\\">Consultez les tarifs des piscines de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg.</a></p>\"}", "address": "15 rue de Normandie 67380 Lingolsheim France", "accessforwheelchair": 1, "accessforblind": 0, "exceptionalschedule": "{\"fr_FR\": \"<p>Les horaires indiqu\u00e9s constituent les heures d'ouverture de l'\u00e9tablissement au grand public.</p><p>Selon les conditions de fr\u00e9quentation, l'\u00e9vacuation des bassins se fait 20 \u00e0 30 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>Les caisses sont ferm\u00e9es 45 minutes avant la fermeture de l'\u00e9tablissement.</p><p>La fr\u00e9quentation est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif et dans la configuration o\u00f9 tous les bassins sont ouverts.</p>\"}", "idsurfs": "406_SPO_7", "hasurlschedule": 0, "access": "{\"fr_FR\": \"<p>Piste Cyclable</p><p>Bus: Ligne 13, Arr\u00eat \\\"Maxime Alexandre\\\"</p>\"}", "mail": "piscinelingolsheim@strasbourg.eu", "friendlyurl": "https://www.strasbourg.eu/lieu/-/entity/id/684488", "description": "{}", "accessfordeaf": 0, "imageurl": "https://www.strasbourg.eu/documents/976405/1614084/0/0cb38310-97ab-d240-cd2f-1d7ab51c03ed", "phone": "+33 (0)3 68 98 52 06", "accessforelder": 0, "schedulelinkname": "{}", "name": "Piscine de Lingolsheim", "accessfordeficient": 0, "exceptions": "[{\"endDate\": \"2021-02-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"En raison des contraintes sanitaires, les piscines couvertes sont ferm\u00e9es jusqu'\u00e0 nouvel ordre\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2020-10-30\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-04-02\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-04-02\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:30\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"startHour\": \"13:30\"}], \"endDate\": \"2021-04-05\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de P\u00e2ques\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-04-05\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"startHour\": \"19:30\"}], \"endDate\": \"2021-05-13\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de l'Ascension\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-05-13\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"17:00\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-05-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique du Week-end de l'Ascension\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-05-14\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:30\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-11-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-11-01\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:30\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-11-11\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-11-11\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-24\"}, {\"endDate\": \"2021-12-26\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jours f\u00e9ri\u00e9s\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-12-25\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:30\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-12-27\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-27\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"12:00\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-28\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-28\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"startHour\": \"08:30\"}], \"endDate\": \"2021-12-30\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-29\"}, {\"schedule\": [{\"endHour\": \"13:00\", \"startHour\": \"08:00\"}], \"endDate\": \"2021-12-31\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Horaire sp\u00e9cifique de fin d'ann\u00e9e\"}, \"closed\": false, \"startDate\": \"2021-12-31\"}, {\"endDate\": \"2022-01-01\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Jour f\u00e9ri\u00e9\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2022-01-01\"}, {\"endDate\": \"2021-03-14\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-03-08\"}, {\"endDate\": \"2021-10-24\", \"description\": {\"fr_FR\": \"Arr\u00eat technique semestriel\"}, \"closed\": true, \"startDate\": \"2021-10-18\"}]", "schedulelinkurl": "{}", "periods": "[{\"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"17:00\"}, {\"endHour\": \"14:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"12:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"16:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"08:50\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"15:45\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"13:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"17:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:00\"}, {\"endHour\": \"16:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"13:30\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode scolaire\"}}, {\"endDate\": \"2019-10-31\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de la Toussaint\"}, \"startDate\": \"2019-10-26\"}, {\"endDate\": \"2021-01-03\", \"alwaysOpen\": 0, \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de No\u00ebl\"}, \"startDate\": \"2020-12-21\"}, {\"endDate\": \"2021-03-07\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'hiver\"}, \"startDate\": \"2021-02-22\"}, {\"endDate\": \"2021-05-09\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances de Printemps\"}, \"startDate\": \"2021-04-26\"}, {\"endDate\": \"2020-08-30\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:30\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"12:30\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"10:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:30\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:30\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"09:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"Vacances d'\u00e9t\u00e9\"}, \"startDate\": \"2020-07-06\"}, {\"endDate\": \"2020-09-06\", \"alwaysOpen\": 0, \"schedules\": [{\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"0\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"1\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"18:00\", \"dayOfWeek\": \"2\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"12:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"07:00\"}, {\"endHour\": \"19:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"21:00\", \"dayOfWeek\": \"3\", \"startHour\": \"19:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"4\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"5\", \"startHour\": \"14:00\"}, {\"endHour\": \"13:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"08:30\"}, {\"endHour\": \"17:00\", \"dayOfWeek\": \"6\", \"startHour\": \"14:00\"}], \"periodName\": {\"fr_FR\": \"P\u00e9riode du 31 ao\u00fbt au 6 septembre\"}, \"startDate\": \"2020-08-31\"}]"}}]}